(劇透)詭墓個醫生男主同配角阿伯真係近年最仆街角色

純閙
阿伯根本以前復活個老婆又殺過老婆
剩係呢點已經冇任何善意理由復活隻貓！

醫生已經俾鬼提示左啦。
第一次唔識問隻鬼，隻鬼第二次提你，仲唔問滅亡詳情(雖然隻鬼未必講，但隻鬼第一次已經講得好白，又帶埋你睇)

仲有果隻邪靈貓，你唔忍心殺就帶佢去搵牧師啦！

而套戲，我仲以為女主發夢自己變癱，咁姐姐應該用正常靚女可愛look出現送飯俾女主囉！
btw,女主屋企應該有錢人，點解唔請私家看護?

總之阿伯超級仆街
老竇仆街

細仔，我希望佢其實係超能力者，可以秒殺邪靈啦。

屌你老母 標題透撚晒啦加劇透有撚用

佢地個角色仆街，又點劇透劇情呢？
你唔俾老母,細仔做瓜佢地咩？